伊朗政府下令關閉一間報社

伊朗政府下令一間報社關閉，相信與有關報章，指當局隱暪新型冠狀病毒疫情的報道有關。被取締的報章，星期日引述一名曾參與政府的抗疫工作的流行病學專家指，國內實際確診及死亡數字，是衛生部公布的20倍，又指政府今年2月中公布當地首宗確診，但其實早在1月已發現病毒，結果隱暪至2月紀念伊斯蘭革命勝利41周年及國會大選後才公布。 伊朗目前確診病例接近33萬宗，超過1.8萬名患者死亡。